O記: 接獲線報廣源邨單位藏有槍械

沙田廣源邨廣橡樓一單位，今日(20日)下午約5時，一批便衣探員到上址查案時，單位傳出激烈爭吵聲，鄰居聞聲後，以為單位有人打鬥，於是敲門了解情況。惟探員開門得知是鄰居後，未作任何回應即關門，鄰居擔心屋內人有危險，於是向區議員求助，並且報警。警員接報後抵達現場，並確認有警務人員正於單位內執行職務。

期間，有街坊到場圍觀，並指單位大門有被撬痕迹，亦未清楚屋內住客安危，要求警員交代事件情況，同時邀請律師到場協助。由於街坊情緒激動，警方恐情況失控，與保安員一齊把守樓梯及走廊，防止街坊登樓。

擾攘近4小時後至晚上近9時，警方將一名蒙頭男子押走。其後，有保安員在大廈外被一名男子用腳踢，令對講機也甩手墮地，保安員遂檢回對講機返回大廈，但走到近門口時，突然被一名黑衣人從後起飛腳踢背，險些跌倒，保安員迅速進入大廈大堂，取來2支警棍戒備，踢人男子亦逃去。警方及救護員接報到場，保安員表示背痛，在警員保護下由救護車送院治理。

據了解，有組織罪案及三合會調查科接獲線報，指上址單位藏有槍械，探員於是到場搜查，檢獲懷疑仿製槍，因此將男住戶拘捕帶署調查。

SOURCE: 方向唔俾LINK

Twitter 國際戰線

Twitter文宣組
戰線台 @twittermansyunzou

Reddit戰線 @reddithk_channel
文宣 @hkstandstrong_promo_int @guardiansofhongkong

做任務，推任務，整圖

夜D李桂華又講故事?

推

檢獲懷疑仿製槍
屌你老母BB彈槍姐係玩具槍啦 咩仿製槍呀

又老屈手足

線你老母

文具鋪BB彈槍

Hi家庭糾紛

黑警拎枝槍入去咪有槍囉，好簡單

屌
有冇搜查令？

傾掂數先啦係家庭糾紛定係藏有槍械

唔好一陣又改話係入面有警察因為敬酒打交呀

黑警自己用私家貨砌生豬肉咋

即係又作野啦

高調拉人低調放人啦DLLM

被槍械?

間間屋都有槍
但就冇人用過

配合返中共果個咩咩主義抬頭劇本。。。

呢個先最有可能係事實
宜家黑警應該製作緊證據

有槍竟然會擺公屋自己屋企

話係家事架喎 一條友同自己嗌
0:22:55

警謊

話家庭糾紛個時「老豆」未番
「老豆」番到，有槍械會畀個「老豆」入去
然後ＰＰＲＢ話危險唔畀律師入

屌玩具槍就玩具槍，咩撚野彷制槍

屌你老母啦 你唔好話聯絡緊法軍攻打沙田

屌你地老母 黑警死全家 生癌中肺炎

肯定又有嗰把武士刀

幾時要全港槍舖收皮,D顧客俾黑警起曬底,是但爆間屋已經中藏有假槍

入屋搜查有權要求律師在場架喎
但律師到左近3個鐘都見唔到當事人
港共仲學人講尊重人權？

Pishhhhh

一個人的家庭糾紛

文革幾時都唔會停，當年67中共係香港搞文革失敗，今日繼續搞，對象相信都係香港年輕人、所有知識分子。

初又話家庭糾紛？警察講大話唔使本？

知有槍剩係叫o記？

保安仲拎警棍？咁高配置嘅

大家都知係假

幾月啊依家！？
頭10幾個cm仲話係狗老作？

家事WO

鎖匙扣都可以係仿製槍

玩具槍當真槍，又老屈
就快買菜刀都要實名制

721

幾粒鐘先諗到故仔
btw 我地要諗定一個應對攻略 再有下次俾去到既人同街坊參考要點救人

唔係話家庭糾紛咩

又搵野砌手足

你兩便衣上去掃槍？

冇啦啦有人可以衝入你屋企
周圍搜 唔知有冇拎走/擺低野
有推撞聲有嘔吐聲
咁算唔算恐怖主義抬頭？

上個月深水埗話有槍果陣你班狗就full gear拎晒槍如臨大敵咁撚樣 而加就便衣？

屌你老母一陣又變整氫氣彈啊?

頭先又話家庭糾紛

見到律師再講

又老屈

自己同自己糾紛呀 屌佢老母死黑警

接報有槍一定唔會軍裝上去，至外成隊衝鋒啦

隻狗又話家庭紏紛?
日撚日講大話

有就拎出黎見人啦屌你老母

家庭糾紛變屈槍
仲要bb彈
荒謬到極點

便衣查有槍出飛虎啦

屌你老母
被藏槍

想spin開狗咬狗新聞
次次黑驚賴嘢就突然堵破呢樣堵破果樣

又話家庭紏紛

準備為23條鋪路

請等等 要去槍房攞

家庭紏紛呢????

屌你老母啦

樓主pin呢個仲好

有槍得兩個自稱便衣的上樓？？？

打唔死人嘅槍都可以當係武器咁看待

又話家庭糾紛

有槍D狗會避彈衣都無件?
作過個原因啦

家庭糾紛變左嚴重案情

晒氣啦, 咁撚理直氣壯點解唔早啲出來交待案情, 果10 隻黑狗咁撚多人喺屋入面, 搵一兩隻出來交待都得啦
而家人又搭左, 間屋又鎖埋, 你話入面有核反應堆懷疑有人做核彈都得啦

死黑警又作故仔

屌

訓左幾耐

係有人藏有武器嘅

經常的事 如果條友以前有吸過毒 就會變成藏有毒品

呢個真 咁撚驚死見到有槍成班走撚晒啦 依家老屈鳩拉

push

仿製槍，

黑警沙田廣源 入屋打手足 快啲幫手retweet

上次好似又係廣源有槍？

推 心水清

今次真係最信得過狗老作啦
開頭話515單位家庭糾紛炸

你講緊大埔廣福邨？

一人家庭糾紛？？當時屋入面得事主 佢老豆都唔係入面

呢個真 有槍仲唔一早call成隊飛虎咩

有線報有槍都要 飛虎隊啦

啟晴邨槍擊案

變左cid 便衣爆門

家庭糾紛呃你架姐
真係既洗幾架狗車幾十隻狗？

其實被自殺、屈販毒依啲事以前都有，你問吓啲律師就知道 只喺依家一舉一動都俾人絕對完全不信任，同埋針對名單人士激增，先會不停俾人踢爆

我有冇講錯啊，喺狗屋mon post嘅「公務員」

呢單

點解保安員會有警棍?

咁有真憑實據有搜查令未

接報有真槍肯定唔會淨係O記 肯定會封鎖大廈 應該wargame槍或者淨係BB彈槍 班黑警屈得就屈
黑警死全家

咁本身又話家庭糾紛？

仿製槍

以為香港持槍合法
家家都有槍

呢隻ON9五毛，見到可以封。

ok

仿製槍都要懷疑

班狗而家公然吹水都冇事呀

真

兩隻便衣狗上去捉持槍？

班狗閂埋門係入面咁耐 火箭炮都整到啦

算唔算老妨

肯定有CID啲人入去

看更攞警棍？

白粉由頭到尾根本無跟進,拿咗狗嘅資料作新聞,件事仲有好多疑點

一開始家庭糾紛 吹到依家變藏械

有槍械 又避彈衣都唔使着？

懷疑有槍都得幾條差佬入去搜, 唔驚比人射?

屈家香港驚賊

死黑警又搵人搞鳩保安轉風向
白痴都知佢地無say啦

係咪犯法架

入面危險？cid 控制哂場面啦

槍聲都冇

老豆入屋仲叫危險

前言不對後語

老屈，毆打就一定有份

仲要爆門入屋 搜查令都拎唔出

果集黑色估便衣狗自己仆街話俾記者打

係中共嘅網軍咪認鳩咗佢囉 開口埋口都咩中共

有搜到？ 吊 老屈

有槍，唔派飛虎

接你老母

用黎打住客掛啲廢老成日非法聚賭又唔見佢出武器

有槍著到咁輕便
唔係話唔想信 但係人都知你地班狗最怕死 之前去捉人隔離都著哂成套生化衣

事主一早知會俾狗搞 所以兩樣都係假

四小時
三個唔同版本既黑警口供

到依家仲話唔係老屈既人咩心態
有真槍出撚左飛虎啦仲成班輕裝上門咩

開頭入面得便狗 同埋 冇疏散附近住戶
你同我講有槍?
傻閪先信

吹 繼續吹

死黑警

屌佢！唔俾律師入，又諗住賊贓嫁禍？屈得就屈？

721 831 101 1111 1112 1117 1118

有槍點會一開始得2,3條友上去
on99

PK邓上次去大埔開槍都係先屈九點係旺市打劫一間落左閘既找換店,之後改故仔變藏械

咁點解一開始又話家庭糾紛？

藏有槍械
萬能KEY

家庭糾紛係老作就當然啦
但如果真係一開始呢個手足係藏有槍械嘅話
咁一開始只有兩個便衣狗上門？
然後狗仔增援個陣都係得一隊PC狗黎
仲要頭盔 盾牌乜都無用

屈完手足就屈我毛，想點啊阿sir

家庭糾紛變有槍

拎比人爆頭果個差婆支槍咪得，查到咪搵佢祭旗

無令

算

上次深水埗虛報有人持槍都著晒避彈衣同頭盔
今次話懷疑有槍但係便衣

借個位先 召喚聯署師

裡面有好多為香港打定安全網既聯署
假如我地唔打好 我地好難用最低程度既損傷
去真正光復香港 奪權當家

前一兩日李柱銘俾狗塔，但喺美國政壇引起如此大既迴響。正係因為先前聯署同請求美帝落實《人權及民主法案》而致，趁機俾藉口美帝加速打殘狗共，何樂不為？

Q&A部分請㩒入去呢度
記得睇埋啊，好撚緊要啊
【偽 · 正視聽】得啦我知我洗咗你地版
召喚聯署師長文Q&A就放喺度啦

咁樣入去佢放咩都得

上次大埔都係咁，講到咁危險淨係搵幾件便衣捉，係開咗槍先著返避彈衣鋼盔

依家是但話懷疑有槍 就入得人個單位

呢次離譜過上次好多
頭盔 盾牌 避彈衣 乜鳩都無

總有多種懷疑可以傷人同犯案嘅利器，包括菜刀、界刀、大頭針等等

老屈完未

接獲線報警總有大量仆街冚家鏟

雖然懷疑有咩作用，但整得幾有心

係 驚方每次話撿獲仿製槍都係講緊氣槍 真槍會直接話係真槍/軍火 實彈 武器

同上次一樣 話有槍但係無盾無避彈衣

邊撚個會信

中共港共開始安插恐怖份子罪明俾反對勢力
睇黎隔離話中共要將香港變西藏可能係真
大家好諗定移民

家庭糾紛借口入屋

道閘爆到咁

水錶個數好似跳咗好多

成日當人弱智

上門捉藏械淨係派兩個便衣狗？
仲要係爆門而入個喎
呢次我真係信狗仔老作先囉

其實上次大埔係唔係狗仔開槍

似兩個唔同錶
編號唔同

又鳩屈

屌佢老未 搵撚到係真槍既話 仲唔即刻死出黎開記招咩

水刑?

又有live

仿製槍有咩問題？
焦耳唔過咪得

magic!

作咗幾個鐘，終於作好個故仔

係喎無留意編號

一個殺人恐怖組織指控平民有槍械

不如話有好心人寄慰問信畀狗頭,仲有人信

香港狗賊正一弱智仔

男人碌鳩都話係炮啦

楊議員最新消息：有警員「陪同」手足出黎話唔要律師，手足咁熱著緊長衫

生命肯定受威脅唔係點會搵定律師都會話唔要 無可能

屌你老母 咁撚多個鐘你話入面有火箭炮都得架啦

黑警真係當人白痴

屌你老母又係老屈砌生豬肉

議員好似話當時人晏就搵過佢傾
話如果有咩事記得幫佢搵律師

我諗起之前大埔個位手足，d狗都起碼著晒避彈衣
dklm

手足咁熱著緊長衫

呢下真係擺明比狗打到雙手傷哂
我估手足成對手瘀哂啦實

信你一成,9都變形

黑警支配槍攞埋入去就變成藏械

隔離post講中晒，9成0俾狗打到傷晒
手足

香港警魔敢打到示威者重傷係因為香港法院允許

真 如果係因為槍械而話危險 咁點可能會比個老豆入屋？！

講緊個老豆會幫個仔辣底班狗個機會咁高 佢個原因係完全不成立

#219置頂

點撚樣呀.....

完全唔成立

又係鳩拉

推住先 晏啲應該會多啲

實打到瘀哂 所以咁熱都仲係長袖衫
同埋手足應該比狗威脅住啲咩
所以要親自有警員陪同下 講話唔需要律師

有個官仲話黑驚係誠實可靠既證人，笑左

不停屈到你係恐怖分子
名正言順西藏新疆化

手足仲未見到律師？

仲可以點follow?

好似話見咗

成件事到底搞咩
個男人今日就同議員講要幫佢搵定律師
下就就比狗咬左

垃圾 插贓嫁禍

黑警當住直播都照插贓嫁禍
所以今次肯定又老屈巿民

鄰居好野 要幫手

睇返留言啦
手足係警員陪同連下話唔需要律師
仲要大熱天時走去著住件長袖衫

痴鳩線

一定有內情 得議員先知

收皮啦五毛，呢幾日你同果隻 正義的七毛做到咁出面，全連登都識你2個啦，柒碌

屌晒你地老母兒登仔講左幾撚耐手足做野唔割 而家一有槍就嗰個爭住嚟割

popo弱智

ON9 駁唔到就屈毛 連登仔真技窮

邊撚到有人割?一路都係講緊疑點
藏槍派兩隻便衣狗上門爆？
而且一開始話家庭糾紛，突然又變成藏槍？
然後又唔比見律師，門後面又聽到有人喊
而家班狗雜種話咩就咩阿？

又係帶軍火上樓老插
悶唔悶d

你自己睇comment啦 大撚把人話班狗自編自導自演

今次真係老作成份居多喎

又話係一個人架家庭糾紛同班狗夾好口供先拉，雖然都知係假，但真係好7囉

記招又如何，上幾次講到幾大單野咁咪又係就咁攞幾支野出黎求其話係Glock/AR-15，夠薑開住live喺鏡頭面前拆槍拆到係實彈槍我咪信囉

cls

有無律師跟緊？ 最緊要唔好被失蹤

每間賊館都有好撚多槍械, O 記幾撚時去查下 ?

犀撚利

又砌生豬肉

保安有警棍算唔算有攻擊性武器？

點都要屈下 唔係點下台呀

黑警拉左咁撚多人藏槍
但六月到而家又一槍都無開過
鬼撚到仆街

所以懷疑係狗自編自導就係割手足？
肯咪一定要無視一切疑點，狗話有槍就有槍？
呢個邏輯真係點都睇唔透，柒少陣都幫忙好無？

個所謂「老豆」都唔知真定假

以前有幾單手足藏械 我都半信半疑咁啦
但呢單我會信係班狗老屈先囉

一開始得兩隻便衣狗上門爆門
有議員有律師有記者
之後就求其增隊PC狗黎增援
盾牌 頭盔乜鳩都無
隔左成兩個鐘之後先有十幾架狗車到
太多疑點 呢次我信係班狗老屈在先

有槍既話一定有一plat ptu 着防彈盔 避彈衣上去
而唔係依加咁撚樣

有手足真係有槍，之前G phone都特登去探佢
我亦很尊敬有方法入手到槍既手足
但唔等於狗話人有槍就係有槍
兩回事黎

（香港入手槍械好多時同黑警、黑社會有關，自然容易出事）

可能收到風唔使頭盔

真其實都唔係割
只係如果真係老屈又出於“唔割”而信哂班狗講嘢
唔覺得咁樣係好事

氣槍當槍拉

你話咩咪咩囉

仿製槍即刻用紙摺把槍出黎都係仿製槍啦屌你老母

我唔知佢真定係假，不過係真係假都好根本成件事都講唔通

／／一批便衣探員到上址查案時，單位傳出激烈爭吵聲，鄰居聞聲後，以為單位有人打鬥，於是敲門了解情況。惟探員開門得知是鄰居後，未作任何回應即關門，鄰居擔心屋內人有危險，於是向區議員求助，並且報警。／／

睇唔明寫乜

／／由於街坊情緒激動，警方恐情況失控／／

應該係街坊因望見黑警而情緒激動，恐黑警失控

手足

DLLM死黑警

搵鬼信咩，真係有槍既得幾條便衣上去鬼鬼祟祟咁拉人？

吊你老母,水槍AR!有槍你班仆街死咗你!

我諗返起槍王裡面個仆街警察，改勁d氣槍來屈張國榮條女。之後張國榮對冧條差佬時，我拍哂手！
現實班差佬都肯會咁做！
班差佬快啲死！死快啲！

鄰居以為有打鬥
即係又屈打成招 老屈手足

又話家庭糾紛？

我都有支P90

有槍仲唔成隊飛虎爆屋咩

咁應該拉哂旺角氣槍街d老板wo

又自編自導自演？

老老豆豆有真槍就同你死過啦

有鎗你爆門入個下已經死幾隻啦
做場好戲比大家睇，搵兩條想雞好耐既老散比人掃低呀嘛，包你民意逆轉呀

請勿被 葵涌警 失焦

廣源邨事件新疆化係國際線鐵證

721 831 101 1111

巴打你快啲坐大飛走

啲狗mon緊post

留意葵涌狗屋做大龍鳳之時
請大家比番少少精神留意呢位手足
之後再睇埋聶狗尻up基本法二十二條

就「老豆」事件(見pin)，我哋嘅描述係不完美、可接受、要改善，下次會作返個完善啲嘅藉口。

保安狗

唔洗成五個熱門講葵涌狗屋大龍鳳掛

又屈

黑警又自編自導自演?

已經唔係第一次，做咗都好多個月
仲要唔認就拉埋你老母

就快有條橡筋都係仿製槍
反正班曱甴豆腐做嘅，會射得死

係啦播，有槍你班差佬仲鳩fing fing咁入屋，仲關門唔比人入啦播？

呢期興對外改新聞稿呀可能聽日變勞資糾紛㗎啦

咪係
on999999

有碌撚tim屌你老母死黑狗

下次接報造核彈添

水槍都屈你持有槍械

香港邊有咁易有槍， 肯定係死黑警玩野

自編自導

推爆

屌大家初l唔好唔記得啲狗初初話係家庭糾紛!

大家唔好咁放鬆
手足俾得資料俾區議員
即係話係手足嚟

班狗搵唔到嘢
唔代表無事
勇武手足仍然要小心

又屈有槍 , 係有槍一早啪低你班黑警啦

其實係咪war game 圈子俾人搞緊？

似想被跳樓多D

大殺傷力武器

唔係搵到咩 講左槍喎

懷疑仿製

btw 同該手足有聯繫嘅手足
要緊急執屋了

最壞嘅情況應該發生在

thx 巴打

如果係真槍
佢地邊夠膽去
港共特務冇一隻係有膽架

上次大埔捉一個有槍手足成兩百隻狗封哂成個大埔中心

保安有得配武器嘅咩

次次都話有槍
你老味 睇戲對家有槍都死幾隻狗啦
成年都冇隻死，傻閪先仲信班死黑警

一年12個月都老作架啦

全民屋企cctv開長火放上cloud先有辦法確保真相得以公開

搜到屋內有菜刀呀笨，
痴撚線
有無搜查令先，
無講即係無啦，
可以懷疑任何人有槍械都得架啦

佢想spin走中聯辦就真
狗咬狗同呢單都係用黎spin

水槍？

其實仿製槍械即係點
我屋企有把樓下bb彈玩具手槍算唔算係

模型鋪好多啦

又佢獨家有料？！
議員去左好似都未知咩事
關咪門 點砌都得啦

黑狗認知：舖頭賣嘅BB彈玩具槍係玩具槍，手足屋企嘅BB彈玩具槍係軍火殺傷力武器

你自己頭一句已經打左懷疑兩個字 唔驗過點知

講到自己冇技窮咁，你自己咪又係連登仔， 仲要有良知嘅人唔去做，走去做5毛，柒碌

佢地找左5個鐘先諗到用把假槍屈佢

係見到把假槍先係入面隔硬度個故仔出嚟

警犬技窮就屈人技窮
大家唔駛同佢地拗
睇直播琴晚隻肥狗李幾無賴
就知拗嚟都曬氣

證明屋企唔請賓賓都要裝cctv